點睇哥狗呢D咁撚樣既數據都可以和波

成場鳩猜一個靚組織都無
迪布尼臨尾鳩斬反而有兩球喺小禁區空晒任頂

#2比連帝bam左

西布朗有料

who

你老死

打fifa呀？

乜水

係

我西

無阿古路

BLM

咁鐘意控球就拎個波返屋企
我摩連奴就拎三分

FIFA UT撚: Script，EA迫害

佢入到禁區就廢到仆街 禁區外就勁
同牙朗調返轉

點數足球